{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028935",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시동원"
    },
    "text": "河東3ギル12ザヘリテージ商店街1階103号に住所が変更されました。 営業時間は毎週月曜日を休業に指定し、残りの曜日は流動的に休業日が設定されます。 メニューは多様に提供され、チョエビ寿司13,000ウォン、生エビ寿司は13,000ウォン、グァンオ寿司は18,000ウォン、生サケ寿司は20,000ウォン、エビ半々は13,000ウォン、グァンオ寿司/サケ寿司は18,000ウォン、牛肉のお寿司は18,000ウォン、牛肉のお寿司は18,000ウォン、牛肉のオシ、 海老4種類は4,000ウォン、焼き寿司3種類は4,000ウォン、ヤリイカ2pcsは2,500ウォン、イイダコ2pcsは1,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の新しい住所はどこですか？",
            "answer": "河東3ギル12ザヘリテージ商店街1階103号に住所が変更されました。"
        },
        {
            "question": "営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "営業時間は毎週月曜日を休業に指定し、残りの曜日は流動的に休業日が設定されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "チョエビ寿司13,000ウォン、生エビ寿司は13,000ウォン、グァンオ寿司は18,000ウォン、生サケ寿司は20,000ウォン、エビ半々は13,000ウォン、グァンオ寿司/サケ寿司は18,000ウォン、牛肉のお寿司は18,000ウォン、海老4種類は4,000ウォン、焼き寿司3種類は4,000ウォン、ヤリイカ2pcsは2,500ウォン、イイダコ2pcsは1,500ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "チョエビ寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "チョエビ寿司の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生エビ寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "生エビ寿司の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グァンオ寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "グァンオ寿司の値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生サケ寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "生サケ寿司の値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビ半々の値段はいくらですか？",
            "answer": "エビ半々の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉のお寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉のお寿司の値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海老4種類の値段はいくらですか？",
            "answer": "海老4種類の値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き寿司3種類の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼き寿司3種類の値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤリイカ2pcsの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤリイカ2pcsの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イイダコ2pcsの値段はいくらですか？",
            "answer": "イイダコ2pcsの値段は1,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 514
    }
}